［港豬心理學］除咗SET S型之外，RB唔係要闊 係要長

你set rb個距離長 d
就算藍絲廢老本身想落車清
但見隔幾米又一個 要行遠離開架車 就會更唔想清
加埋S型set法 可以將RB時效最大化

push

p牌推

推

藍絲廢老至懶腦又唔用 個人都唔想郁

？

廢佬： 屌 清完要行咁遠返車不了

冇人推

Exactly

闊係難破，長係難清

推!

E家就係要佢慢過 但唔落車清